求27" 144Hz mon 推介

小弟玩開槍game, LOL
有咩27" 好推介？
唔要曲mon

我用緊980TI

1080p?
用返24吋好d

1080p
24 太細

上27吋2k144
但要換埋gpu

c27g1

PG27UQ

27" 打FPS...

你個頭唔攰架咩？

27" 高過1080p 你CARD 都推唔到。

買部大電視玩啦，可以行遠啲睇。

EZIO FS2735

2K 打機冇咩用

慣左冇問題

btw budget?

同求2k 144hz

電視 response time慢

會睇唔清

around 3000左右

...

C27FG70喇
3000頭完全岩哂你要求，色又靚
利申用左1年，好滿意

不過隻mon 要撞下手神，岩岩出果陣都有唔少瑕疵貨
買果陣記住驗屍咁驗清楚先收貨

sRGB 125%姐係點

設計師用sRGB 100%設計左樣野出黎

咁你125%有咩用

買CFG73啦,70有缺憾,而且個低塵有缺憾好阻掟

但一定要CHECK清潔,我買果陣佢叫我唔洗CHECK,我行左幾步番去叫佢HCEK,成個MON裂既屌佢,

但幾好用又平

正常應該專業執相先用到
所以家用既呢樣可以不理

不過Quantum dot係幾好J

執相係用IPS + sRGB 約100%/Adobe RGB約100%

sRGB 125%可能超出左 設計師想表達既顏色

Cfg73同cfg70其實咪又係同一塊panel，d spec完全一樣
人地真係轉左個腳架咁大把咋
係香港d鋪頭先仆街到轉個腳架買貴幾舊

73 d貨好咁多係因為出果陣已經修正哂初期cfg70果陣既瑕疵
所以無論買73定70都好，最緊要買果陣check隻mon個出廠日期一定要係17年5月打後出果批
(保用證有寫，比錢前叫個sale屎比你睇下先)
同埋驗mon真係要驗屍咁驗

唔要曲mon

睇漏左添sor
咁LG 27GK750F囉

俾機會你講多左
咁玩4k果班叫咩
召喚 膠爸

畫質同視角都差好多
但睇返而加spec 1080ti都推唔到2k144

有錢牙石2k165
無錢又玩槍game s2716dg

召喚我做乜

呢d個人選擇嚟，你話56k夠用我都你符喎

4k 144係咁的：

又毒人

幾想大家買，一齊傾

PG27UQ
27吋4K 144Hz

重有g-sync, HDR

xb271hu

同樓上果款spec一樣咁濟

樓主買左邊款報告下，呢兩款考慮中

我24號係灣仔見到兩個2k 144hz mon
pg278q同pg279q
二千尾同三千頭
唔知平時幾多錢 但好似幾抵買

XG27VQ

C27FG73真係冇得輸 樓主不如考慮接受曲Mon 打機睇戲都一流

三千頭有PG279Q?

平街價成一半
樓主係咪睇錯價錢牌呀

係咪睇錯model
mg同pg差好遠

陣間去黃金睇仲未決定到

其實依家係咪又唔興曲面啦?
之前仲諗住想搵隻曲面24/27吋144 g-sync mon嚟試下
但依家好似都冇乜mon岩

真係平一半咩
我果陣行過見到個mon好似幾靚
問下佢 話3千幾咁又幾抵買就買咗
果陣佢話半價出我都唔係好信

你果款係MG279
不過同PG279係爭左個G-sync啫

3000頭都抵
我記得我舊年睇果陣仲係四千幾

係喎
咁樓豬都可以留意下呢個
用緊 唔錯!

Xb271hu

XG2703-gs 定 pg279q